有無人覺得網賊首領林日曦好鳩扮野？

完全唔明白點解有人吹捧？

同意

辣殺一名

腦細又型又chok

成日扮晒cool話自己唔識笑
真係人唔笑狗都吠

既生洋達 何生日曦

唔覺意睇到，同佢合照既，都係小朋友

係憎佢既就唔好係度反佢

好撚柒 鍾意睇100毛果班都好撚垃圾

物以類聚

我好鍾意佢架
佢可以幫我分到朋友既智力水平

佢身邊d女好撚正

但見旁人談情何引誘～

on9仔

真 前幾日行書展行過佢隔離